［棒球］想搵人一齊傳接球

東涌或紅磡，有意pm

大埔

明仔嘅爸爸

強仔嘅爸爸

黎緊想打新秀賽，跟緊球會練，不過差幾個人先成隊，大家有無興趣加入一齊打？

好想玩玩

要有咩條件

未玩過ok?

跟緊球會練，又準備打新秀
西九? 常樂? 海盜?

乜依家有pm咩?

留名
去交流果陣有台灣同學教我玩，返咗嚟唔知有咩途經冇得玩

想試下

你啱

想試

樓上所有話想試嘅巴打，等報下一期嘅棒球總會訓練班啦。你地預兩百幾蚊12堂，一星期一堂啦。
有咩問題歡迎提出

玩左一年壘球
棒球都玩過下

我都想試下
btw 香港邊到有硬式波買

一億 / 東京 我估都有

打邊隊？
有玩過下 但東涌/紅磡都好撚遠

咩會?

DSE雞想學玩

你又咩會?

我唔係新秀

冇記錯要報HKBASA既訓練班

咁聯賽咩會/隊?

你又唔講

由細到大都好想打棒球

心動不如行動

你講啦你講啦

你講先

大埔撚

好似幾抵玩,成日見澤安邨上面個球場有人打,個陣睇完crossgame勁想玩

成日睇棒球漫畫
但係講真就唔識打
得番枝棍係屋企手套又唔見左

大部份球會都係喺澤安村對面個球場練波

廣福訓練班?

你唔打買咁多嘢返屋企做乜

好細個跟過廣福打

BTW
出街真係好小位有得扔波

好貴
那有錢

想玩要點做

好耐冇玩。。

打過十年壘球
不過好耐無打
平時打棒球是咪獅子山或者大圍打?

報訓練班

試過獅子山，大圍就冇試過

細個有落平台成班人玩
打到上山坡當全疊打

球會多數石硤尾

幾歲開始有得學？

5

幾時有pm
大家都唔敢講自己邊個球會

玩過訓練班之後有咩度有球會玩下

新手住藍田

你新秀
仲要唔夠人
其實唔難估

冇「教練」係訓練班收人咩?

藍田
新手未掂過咁濟
但好想試下打

推廣班第三期旺角

藍田星期六日踩上晒草灣問人啦

睇過叮噹捧球漫畫
有意

以前都係咁

石峽尾配水庫遊樂場

旺角有咩？

有呀界限街遊樂場星期二

樓主係西字頭新秀?

e隊點會唔夠人

留名

有意👍🏻👍🏻

有意玩建議報左棒總班先
因為球會兩個月月費已經等於佢地半年

當然球會教練通常會有心d

咁係咩字頭? 定係訓練班隊伍?

有意入team 細個打個區隊

唔係喎
界限街有機會係西字頭果隊喎

有意 自問覺得自己入到甲子園
利申睇晒所有棒球動漫 十年經驗

咁耐都唔覆係咪玩嘢